同佢一齊我真係好冇安全感

同我男朋友一齊咗都有一年
以往都提過分手二次

第一次分手 係因為覺得 佢返到屋企唔會講聲 早唞 早晨都唔會講聲
同時又因為少少事而冷戰我2日 本來約好出街 都放我飛機又唔講聲 係個度等咗粒鐘

第二次分手 係因為 佢大部分時候同朋友出完街 有冇返屋企都唔知 唔會講

係2月14日當日佢只係夜晚陪咗我4個鐘 之後去咗同朋友飲酒 仲通宵冇返到屋企 而我依一世都唔會知道當日有冇女仔在場

而佢極少會打電話比我 一個星期都會出一次街
但好多時都因為冷戰 或者佢冷落我而冇出街
最長試過一個月冇出街 夾夾埋埋 我哋一年見既時間 唔多過10日？
佢亦都好少陪我 打機就一個月1-2次吧？ Netflix 就一個月1次 電話2個月1次
一日信息 可以唔超過20條

每次約好出街 都會遲到 有時仲會遲成一個鐘

於是我決定分手

而佢有打返比我 話我冇比時間佢改 但事實上由十月到四月 我已經比咗唔少時間
但我都係踩返落去覺得佢會改
而佢都有答應話 一個星期會陪我一次 就算冇出街 都會打電話比我

然而
今日係我第三次提出分手

最近係好過份 一放工6點就消失到夜晚12點 覆幾句 然後又第2日 2點3點先覆你 又消失到夜晚12點

差唔多成個月都係咁 我覺得自己有男朋友好似冇男朋友
而依個情況 就如同我第二次分手一樣
冇任何改變

佢有一個拍咗五年既前女朋友 而前女朋友一直都係我條刺
雖然佢冇同前任聯絡 不過佢Ig 細帳就有保留佢同前女朋友既對話 回憶

本來我知道咗 我都有諗住比時間佢忘記 而佢有一段時間有刪到細帳 我都好開心
但最近佢開返個細帳 我問佢 佢同我講話 ： 揾返個Ac 佢好耐冇post過嘢
我冇追問個佢 係邊個 我唔敢再追問

而佢最近一次同我大嘈 原因係我搬返安全感依樣嘢出黎講
我話佢最近都冇乜點理我
佢都知自己冇點理我2個星期
而佢既態度係：我冇乜點理你2個星期咋喎？
而我問佢 你對上一任都係咁？
佢表示： 我同上一任 幾個月冇講嘢 有嘢就一齊 冇嘢就88
我問咁你點解分手？
佢話： 好自然佢冇理我 唔存在分手2個字
最後佢講咗一句 我唔會忘記到既說話
：雖然佢好撚仆街 但佢同我同步到

到依一刻 我真係心都死咗

你會唔會太易比人呃
呢d男人都仲一齊到2年

而家你頭也不回?

痛夠 失望夠就會識走 絲打加油

可能條仔好淫賤 好正
Btw咁唔夾就分手啦 自己一個人唔洗煩咁多

點解晚晚都咁多連絲上黎講感情？？

多謝你 真心等夠 痛夠
到依加 佢都仲覺得係我既問題
係我要定規則 要改變佢
只可以講話係唔夾

點解尼D仔會有女。我咁都冇

事不過三 依一年我等夠啦

條仔好撚靚仔好撚有錢？
咁都叫拍拖 你根本炮友都不如

全部都唔係

唉女人係多野諗啲

分左等下一個啦。但條仔咁多唔好當初你地會一齊?

同個咁嘅人都可以一齊到一年 比著我一個月就想分手 當初條仔係咪做左啲咩令你好心動 呃左你番嚟
拍拖最緊要自己開心 如果一段感情要咁委屈自己都唔知一齊嘅意義係邊度 希望絲打下次會遇到個識得珍惜你嘅好男人

幫連登仔問定先：
屌左未？

唔好推落性格問題度 呢個世界好少完全match嘅性格 即使一開始睇落match耐左都一定要磨合
睇唔到佢有任何誠意經營呢段關係
推卸責任都好無膊頭

我覆哂你哋 未呀

咁剩係得兩個可能性
一係你樣唔掂/太肥
一係佢係gay

當初 覺得佢好貼心 睇戲會幫手拎袋放係佢隔離
又覺得 佢個樣都幾温柔 好似好好咁
但Sorry錯了 每次嘈交啲粗口多到 又唔識尊重人 依啲都可以忍
但安全感 我真心忍唔到

Sorry 處 我好謹慎

佢有冇成日話想要?

提提大家 記得用不推文回覆

係今年1-3月有講過
但我係唔想咁快 有提出過可以到Stage 4
但佢表示 得 我自己解決

你同佢幾歲？

我20 佢26

其實好唔專重，又唔點理你

佢曾經仲講過一句話：「你唔值很我講（我愛你）出口」
我都依加都唔明 既然你都唔愛我
你好意思想我同你咩？

扑野我覺得大家岩feel先扑，佢講到咁，唔專重你一來，同你都唔會有feel，更加唔想同佢扑

係呀 我真係覺得一啲都唔尊重我

咁好正常啦 通常男人去到25打後
如果之前有段長感情
拍拖都係好求其 除非好鍾意囉
我之前同個ex拍過7年
之後拍拖都做唔返以前個種投入
第一冇時間 第二已經做過冇心機
例如我之前7年每一次都會送佢返屋企
照計都送過成千次 又會送小禮物 煮飯俾佢食
同佢周圍去 旅行又好認真plan
大時大節一定送花加手寫卡
後來對其他女朋友真係做唔返咁有心機

而家你咁咪解脫，但你又唔訓

瞓唔著 講緊聽日要九點醒

但會至於 連Msg 同朋友出去少少既通知 都做唔到？？

洗唔洗morning call你呀

我後來係冇通知 打卡報到咩
不過係拍左4年之後先冇囉
以前每日都講早晨晚安
不過拍左3年左右都開始冇

但你一年就擺明唔鍾意你啦 又冇得搞
不過搞左都好快飛你啦
我之前個ex係兩個禮拜就俾左個處我
因為我一個禮拜就送左條鏈俾佢
仲記得個陣同佢講左好多承諾 之後親手幫佢戴
個陣係學生 5千幾蚊 用晒積蓄
佢覺得好感動 就好快俾左我

加油，佢真係好扑街，自己女朋友都可以唔理

線多佢一獲！

仲拖到咁耐你都係威

點忍？

仲衰過我同sp...

絲打，分手吧，唔好自己呃自己，唔好心軟。

正常 好多人係噉
接受唔到分手就ok
個個人理解嘅拍拖都唔同

唔怪之得，處女特別麻煩 寧願唔屌，屌完一身蟻！

傻閪，早應該分手，拖乜🙄🙄🙄🙄

屌 你地係撚拍拖咩 比陌生人好少少咋你 正常人對朋友講嘅嘢都仲多過你同你個所謂男朋友講嘅嘢 分手啦仲同佢傾 你喺佢心目中係連酒都不如

加油啊

分啦

曬自己時間

照下鏡